農夫山泉上巿睇清香港人真面目

好多人買呢隻大陸股仲要升到仆街
黃色金融抗爭呢，去咗邊？

升?
邊撚到升
冇人識你喎

你抽唔到？

有好多人咩

我只係見好多人因為見麵神都入左所以係到食緊花生

有錢賺理得你紅橙黃綠定青藍紫

你估下

股票都分黃藍？
股票市場從來只有升跌 如果你連股票市場都要分
巴菲特都唔夠你玩

投票人數黎講, 不留大約300萬港豬 100萬藍絲

只會睇綠同紅兩隻色

282呢？

賺大陸/藍錢有咩問題？

關蛇講過，買騰訊唔代表撐支共

我信關蛇

黃股升=抗爭
藍股升=賺藍錢有咩問題？

甘你有無手持黃股？

香港有幾多個282？

美股=黃股

你search 下牛牛討論區裡面d 人教點多刷抽，就知最多係咩人入飛抽

翻去cctai啦柒頭

美支和好未呀柒頭 屌你老母咩

282係財演炒起再賺晒d錢，e.g 渾水

美股=黃股
阿里巴巴係唔洗美股？

集資果陣你買就係送錢比佢，上咗市之後炒價就係賺藍屍錢

我38.2......ipo時後放咪好

冇計 貪平

賺左咪去黃店消費
你想比藍絲賺之後佢地去食藍店嗎
黃絲唔買間公司會賺少左嗎